［求證］深水埗「饗車仔麵」變藍店

今日突然喺各個頻道都見到有人話深水埗既饗車仔麵俾片班狗拉手捉，佢之前因爲中tg搞到開唔到舖，食過兩次舖頭都有唔少文宣，想知間野係咪真係咁仆街扮黃仲出賣手足

班狗拎左法庭搜令

佢原本話冇 隔咗一日自己主動去交

深水埗響車仔麵篤灰(已fc)

我從來都唔相信2020年先加入嘅黃店

又有黃絲傻仔中伏
錢已袋話知你

不過我幾肯定佢唔係2020先加入

個時SSP 放TG時,呢間都有出面派水啦!
一定唔係今年先黃

孫中山 屌你老母 唔撚知唔好亂鳩 up

以前黃唔代表之後唔會變藍
有超淺黃接受唔到武力革命而割蓆
同埋過左個日仲keep cctv就知佢無撚腦
主動交比狗就唔再係手足

不過講真呢間野既野食,我想可以再好d
因食左文記真係翻唔到轉頭

笑左sor第一次係連登見人屌人要響人username全朵先

黃定藍唔係重點
難食先係唔幫襯的原因
去深水埗食黃店車仔麵可以食任你點

Clauchung 屌你老豆 唔知唔好亂鳩噏 我係撚話呢間鋪

任你點好食好多啦 又坐得舒服

一係淆底獸
一係蠢

仆街，篤灰者不得好死

記得好早期遊行已經有派水
嗰時仲未興黃店

主動幫黑警送火藥
如果係真實，絕對要當成敵人

當然明白
只係我覺得佢一見法庭野就驚左
保住自己為先
大難臨頭咁囉
但我又唔會質疑佢係黃

驚咪搵議員 開到聲大把人幫你
俾片啲狗仲係黃？兩家茶飯咋

最狡猾係偷偷地主動比左片狗之後提醒都冇句

UST南亞仔 你點知的

食過幾次
老細唔俾個滿意解釋就唔會再食
對面西九8樓大把黃店
唔一定食佢

唉 好撚失望